「未Fc 消息」 梁天琦及盧健民上訴被駁回

據了解，盧健民定罪上訴及梁天琦刑期上訴均被駁回。
#香港新聞
Source 係Tg 氣象巴打
唔清楚佢既source喺邊

如果係真 今晚準備好未？

Fc左
#高等法院第一庭
#潘兆初高等法院首席法官
#朱芬齡高等法院上訴庭法官
#彭偉昌高等法院上訴庭法官
#刑期上訴 #宣布裁決
#2016魚革 #旺角騷亂

梁天琦
襲警、暴動罪成，判監6年
現就刑期提出上訴
❌接納上訴申請，但駁回申請❌

盧建民
暴動罪成，判監7年
現就定罪及刑期提上訴
❌不接納申請❌

黃家駒
暴動罪成，判監3年半
現就刑期提上訴
❌不接納申請❌

Fced la
Source from now

估到狗官

冚家產紅官